## Hut8
### Workshop 2019/1

Um site simples para um petshop  
Contendo: Home, Sobre, Curiosidade e Contato  

### Ferramentas
* live-server para hot reloading  

### To Do
[X] Trocar cor de fundo do nav para branco ao descer página